其實展翅清潔計劃係咪搵笨

全部得個7-8千蚊
又要輪班
有冇人會參加

真係得樓主先知

上勞工處睇到